港人講地：香港人同台灣人是不同的

明明大家都係中國人，潘曉穎係中国香港定中国台灣會有分別嗎？點解港人講地要分裂我地民族？拉得

分裂國家

咪撚禁入去比佢賺廣告啦

民主政府緊係對自己人同外國人唔同

全世界都係對本國人緊張過對外國人架啦
你估好似支那咁對外國人仲好過對支那人咩

死者係大陸人會更加唔同，吹呀

所以下世做台灣人 好過做中国人

中港台 大不同

國安處舉報熱線呢
快啲拎出黎

唔會，台灣被武統之後就變成中共奴隸

香港正苦見香港人被香港人殺咗
自己唔急要人哋急
大把方法合作唔搞係要搞逃犯條例
而家班on9係咪想台灣直接跨境執法先滿意

港人港地分裂國家犯國安法